[突發] Gap囝見字速入

退錢牙

走左數啦

？

樓主on99